熱狗正式同連登仔宣戰

啲熱狗仔區選一完就喺各大熱狗衛星FB page引戰，DLLM係咪咁想2020年立會滅黨？

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

其實真係冇人想理呢班分化垃圾

但係佢哋死都要露個龜頭出嚟

熱狗絕對唔係同路人

佢地有幾多係水泥隊acc?

佢話宣戰就宣戰?班嘍囉搞d乜7show定台慶九展都未坐滿啦,宣戰,搞撚笑

我覺得圖入面嘅人係真係過份左wor, 比人屌係理所當然。 有乜可能咁樣講野，比人cap screen出黎，傳到去美國咁點攪？ 用粗口鬧美國總統，wtf

是旦啦，咪Q理佢啦！上網唔講得粗口唔好上網啦！

咪L玩分化啦！

要劍指支共黨呀！

你地有所不知, 侵侵搵人24小時mon實連登架
你地而家屌人老母, 佢一嬲起上黎就唔簽個act架啦

其實有冇人知點解熱青城咁崇拜侵侵?

我都好撚憎熱狗

但呢個幾條友真係好無禮貌
老馮美帝會幫手
呢個心態同禮貌都係要改善

香港人成日都係咁
只要人地指出你問題
第一時間都唔係諗自己係咪真係做錯先
而係諗指出問題既人有無問題先

d死黑警 高官都係咁....

冷處理算啦